作品求評

石元泰博影左啲日本建築
求評

構圖唔錯，比我影可能冇咁四正。

有少少做作。。。

張相本身都無主體
浪費左靚光線
影之前有冇思考自己個主題
其實你想表達d乜？
你係地下執到？
毫無構圖可言
無構圖無內容
無啦啦做乜用黑白

繼續出相啦

多謝，要點改好？

影多d

搭單問

菲林 fuji200

唔洗改 假設你自己本身有主題
佢話冇可能只係佢搵唔到
9up

幾好，唔洗理咩主體咩故事性，呢D所謂標準，靚就得